有冇人仲記得第一次知道自己女神同條仔同房瞓嘅感受

一世難忘，個心好似穿咗個窿咁，個腦不停咁幻想佢點樣俾人逐件逐件衫咁剝，之後唔戴套咁抽插佢，最後中出，諗諗吓自己都扯埋一份，打開佢fb拎佢啲相嚟j，一邊chok一邊係度流眼淚，射完之後拎罐啤酒瞓係床度諗

真係陰功

之後有一次無意中傾開原來我誤會晒

push

打錯咗 唔係同條仔， 係同男仔

善心打破零回覆

咁大個人就唔好ff咁撚多啦
女乜撚野神 世界大把女啦
問題你自己唔汁汁自己 再多女神都係比人屌

多謝

請問我哋係咪識架

睇嚟唔係

你好，我是你女神的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意 思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

佢唔係我女朋友

我是你女神的前男友

同房最後都係扑野

邊個，好多任？

冇啊

咁都有得誤會?

人地有仔做咩要鐘意人

你都誤會有人搞你patpat啦基基基

打錯咗，上面有澄清

我係無中生有出現幻覺啫
但你講既野，根本純粹時間問題點都會發生

唔係男朋友，係普通男性朋友

重要咩?
一齊左幾日扑野咪又係差唔多